屌你老味一冇差佬成班街童係藍田出哂黎公然講數

毛都未出齊出黎講數
成班黑警又唔行咇搞到周圍污煙瘴氣
都唔知做乜柒

[/member][/member]

加密柒左添

Ip都唔洗check,平田邨

係到成粒鐘唔知做乜

係啊垃圾管理處投訴又唔理

真心想問 而家點？

試下報警話有黑衫暴徒聚集 賭五毛黑警3分鐘內到

同埋有枝香港獨立旗同美國旗

仲係到唔知等乜，黎左部響哂喉既車

有口罩安全帽

落緊去睇

已經成粒鐘

太遲睇到po

右下

黑警後代 然後長大後加入黑警

扔佢地水彈啦 佢地又唔報得警

可能公廁黎

似黑社會

仲有好多人喎

岩哂啦讀個毅進就做得

好主意

d車好嘈響哂喉

巴打小心

童黨出入必有MK妹

有一架車渣走左

我都見到，仲以為會開片
本身好多人，走左一部分

報警話有黑衫後生仔聚集

睇落似同伙喎 唔會掛

得阿雞無得屌

本身再早d係有一班係到打電話
另一班係到嘈
之後有架車黎，落車屌哂老母咁

阿雞

有幾個保安由佢地班友個方向走左 應該了解完

係人都屌過啦係你冇姐

屌你老母用深藍色睇撚死人

警隊入面就係成班呢啲真正嘅社會垃圾

我以為係d咩重要野，屌

屌我成粒鐘前打過去管理處，而家散左d先敢搵人去

話有一班黑衫後生 聚集討論港獨
好快有人黎清場

我住左藍田十幾年都未見過咁大班老黑

分分鐘掉埋tg

而家都冇人理咪出哂黎囉，垃圾黑警

保安一般都係要保障自身安全先，因為保安唔係執法者，有事都只係打上上頭。算啦

咁你都岩既

公廁黎架，得阿雞冇屌過

自慰隊呢 民間自慰隊唔係好把炮咩

仲聚緊喎 究竟有乜解

巴打仲係附近？

無謂主動去逗佢地啦

係

聚咁耐都冇人理

小心，我係高處睇

架車好似返左黎 唔知係咪同一架

我都高高地 球場個邊

有冇人有藍田個tg group

似係

分分鐘臭死你

我都想入

又走撚左 屌想點

都唔知做乜

廿幾人爭閪屌？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

報咗犬未

有機，其實一開頭聽到類似係爭女

爭咩呀 成晚流流長

分分鐘報完叫我自己去狗屋報案

學上面巴打咁講咪得

加多2錢大6口音

住低層咁撚慘
成班著黑衫又比人入

右邊

咁多人j公廁

而家睇唔到樓下咩情況

報警啦
一話有成班黑衫後生 就好有效率架喇

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

林鄭話大家都好攰, 請大家放下武力吖嘛。
Ok, 過去一星期818-823好和平啦係咪?
818你話我哋阻住條路 🤡 五大訴求提都冇提過。

咁過去呢個星期, 政權做咗咩嘢呢?

1）國泰炒地勤機師空姐, 逼令高層辭職, 警告工餘時間集會同post嘢社交媒體就係違規

2）機管局申請禁制令, 限制市民進入機場

3）港鐵申請禁制令, 突然short notice關閉半條觀塘線同葵芳站, 隨時飛站

4) 港鐵加裝cctv, 直駁警署

4） 港人返大陸過境被截查, 有冇參與示威都被截查恐嚇

5） 英國領事館職員遭行政拘留, 杳無音訊十日

6） 教育局“提醒”教師對學生示威問題要扮唔知

7） 律政司要求實習律師解釋網上言論

8） 銀行, 地產商, 四大會計師樓好似撳掣舉手咁, 紛紛表忠誠, 開始清算有參與示威嘅員工

9) 黑警被揭發侮辱被補女示威者

10) 監警會副主席張華峰公然話警察就係要執法無後顧之憂, 而林鄭話監警會係行之有效嘅機制

林鄭話想搞對話平台共謀出路，你信唔信？
順帶一提, 今日又催淚彈又射爆眼了。

香港人，今次真係冇得再輸了。

#手動share
#轉發再轉發

街童無咩特別既交返比外展社工

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

大王話小童群益會等喎

重點係保安人工低

9000蚊一個月, 同你搏命?? 唔好玩啦

講真 人地影響左你啲乜？

唔怪得睇唔到

Btw啲男嘅把聲好似未變聲咁
我估十幾歲 未夠十八

想話黑狗唔做野就搞成咁姐

贏左有得屌個兩條女????

小朋友齊打交

落街睇戲食花生都無影響佢

我都忍左呢班垃圾好撚耐 推

以前會叫警察 宜家冇撚用

有咩高見？影響唔到就代表唔關事？

想屌嗰啲mk妹
係咪人人都上得

大波妹more

歡迎巴打過黎 我地排隊

咩事咁大仇口

報話有示威者
3分鐘內100個防暴到場

多王二后

以前班老黑就真係老黑 樓主呢座都有一班過氣老黑
而呢班只係垃圾街童 除咗喺平田個球場整爛籃球架同埋圍埋食煙賭錢亂拋垃圾之外就冇咩料到

兩條女more

我3，4年前係到打波 大家都係真波友 估唔到而家 唉

推推

警犬
過多一個月諗定點同香港人道歉啦

都睇得出，呢班一直都只係不停大叫但冇實質行動

冇仇口 治安問題
2019年仲廿八座大王咩

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

呢個年代仲有街童

其實呢區街童一直有，但冇點見過咁大班出哂黎

少咗好多啦近幾年
屌一有就成炸衝出嚟

everyone else but me

一直只係聽過有 但真.見到真係好不知所謂

無 感覺你睇唔過眼人地
所以放上黎批鬥姐

落雨散水水

有街童係樓下聚集都唔放得上黎

巴打都走啦好大雨

白衫件女對腳ok, 目測有C

咁樣叫批鬥

見到個天閃下閃下就走左

有冇巴打屋企停左0點幾秒電

岩岩好似全藍田停左一下電

有啊閃左下

我望住窗 全部樓都停左一下

我個邊啲街燈收晒皮

風扇轉轉下停左

唔止我有朋友住沙田都停左

錯重點
右下兩個女士食花生？

同一班人黎

今時今日殺人放火都唔會拉

用錯表情

屎 尿彈啦

呢班分分鐘係未來嘅警察 拉返去直接培訓 一年毅進就可以拎警棍扑人

沙田係

右邊嗰兩條白痴妹 真心 on 撚 9

水？咁便宜佢地？

比啲黑警捉返去警署輪姦就岩

之後仲有大把相中既mk妹埋身比佢屌

可能覺得好威

唔同年代都存在依啲o靚妹
最撚哂時間就係依啲
處又一早無撚左 肚又分分鐘好早大撚左
人間廢物嚟

係架 之後大過咪求其搵條友埋單

Btw原來仲係到

去嘆冷氣啦

我都忍左好撚耐 揾日組隊一齊落街屌柒佢地

呢班自稱黑社會架

遇到佢地仲難過捉鬼

可以一齊

有冇藍田Tg gp 預埋

有冇巴跟

我都想入
成日去街市睇
想幫手但唔敢

準備叫自己做公安啦

預埋我

睇都讀唔成書，黑警後代

跟

可以呀 樓主係咪見到仲喺度？
掉住野落去先

求幫手推825行動post, plzzz

佢哋自稱好似係叫藍田老新

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

佢地縮左入去避雨

一齊入

睇嚟好多仇家

陀地mk妹

最撚憎呢d垃圾，同埋有時經過啓田連儂想幫手

成班著黑衫話有示威者咪會有警察攪

屌佢老母成班水庫街童，一到夜晚以為自己惡哂周圍凶人。其實都認得一啲人樣 淨係記得有對係孖生兄弟

呢個名聽過 類似嘅
十年前俾人撩 又係呢個朵
但嗰時呢班𡃁仔應該小學都未讀

仲有冇

係時候光復藍田